有冇人支持紙包飲品走飲管？

要啦
佢兩邊個位根本就係for你mit開嚟飲

有見地